有冇人鍾意聽勵志歌或者一啲做gym pump up歌？

我就鐘意：
The fighter- gym class hero's
Battle sympothy- linkin park
Remember the name- fort minor

有無同好？

Rick roll

中文最近loop keep住你團火-dear Jane, 廣告歌但我好鍾意聽

Heroes Will Rise

eye of the tiger